---
title: Nothing But Water - 9
locale: fr
---
import Columns, { UnbreakableBlock } from '../../../components/Columns'
import { NothingButWaterFontMedium } from '../../../views/indexPage.style.js'

<NothingButWaterFontMedium>
  <Columns>
      <p>
        Est-ce que les gens dans nos rêves ont leur vraie voix ? Mon amie Hélène m’a dit qu’il n’y a pas de mots dans les rêves, que nous les ajoutons seulement après coup, au réveil. Une fois, j’ai rêvé que j’étais en plein cœur d’une jungle dense, luxuriante, avec mon père. Il a ramassé une planche de bois et y a gravé un mot au couteau. Puis, il a tendu la planche vers moi et m’a dit que c’était la clé de sa vie. Quand je me suis réveillée, j’étais incapable de me rappeler ce mot ; je ne voyais que le dessin maladroit d’une caravane tracé sur une pancarte. Si Hélène a dit vrai, de quoi sont composées les conversations oniriques ? De râles ? De beuglements ?
      </p>
  </Columns>
</NothingButWaterFontMedium>
